[PolyU]

一人一個問佢拎電話既方法，毒毒唔識開口

比啲提議聽朝用

令佢懷疑人生

$30,000

求教學

。。。